# Vagrant- Ejemplos

Ejemplos de Entornos Vagrant  para el Curso de Herramientas de Productividad 2020-

Parte 1-
El modo más básico de definir un entorno Vagrant, es la definición de un entorno
de máquina única. Comenzaremos con este tipo de entorno donde se define una única
máquina virtual que se administra con un simple comando de Vagrant.

